香港人要自保，唯一可以做奪權，罷工就係奪權既第一步

好多人聽到林鄭個記者會，係到呻失望、好灰……
但係，根本港共由半年前開始已經視香港人係完完全全既敵人，
係港共眼中，我地每一步都係為咗奪權。

好多人搞錯咗，以為好多行動都係為咗迫港共政權讓步，
但事實話你知，就算而家發生大災害，港共根本完全唔撚在乎。
無論我地做啲咩，港共都唔會讓步，因為結局係佢地眼中好清楚，一係我地死，一係佢地亡。

醫護、航空界罷工，
唔係想迫佢讓步，
係要架空佢，要將佢既行政權搶過黎。

冇咗前線，香港政府講到底根本運作唔到。
政府唔救香港人，民間就要自己救自己。